DCAU世界第一，屌打DCEU同MCU

Yup

巴打已列入dc狗之一

哦

我願意用DCEU換返DCAU返黎

Justice League Beyond

rocksteady arkham dc世界

D書好似冇人睇

啲書同隻game根本冇得比